搞大左女朋友個肚 最遲年尾要結婚

有咩要準備？
雙方屋企都係中產

我就23 女友 26

條撚準備

請善用起低功能

我真係恭喜你呀

有無人番工窮到好似我咁？

中產

門狗帽撚癲啦

門狗唔顛就唔係門狗啦

絲打同女仔扑野都會有BB?
帽事嗎?

將條女轉讓俾我，之後無你嘅事